{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020184",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 호텔브릿지"
    },
    "text": "当ホテルブリッジは南浦駅から800mに位置しております。 徒歩では約8分程度かかる距離です。 ホテルの1階にはセルフバーがあり、すべての客室にはバスタブがあり、Netflixをご利用いただけます。 また、ホテルではセスコ防疫を行っており、清潔と衛生に気を配っています。 入室時間は午後6時で、退室時間は午前12時です。 送迎サービスは提供しておらず、バーベキューの利用もできません。 幼児基準で予約でき、最大人数を超えることはできません。 満8歳以上からは追加料金が発生します。 ホテルでは無料Wi-Fiを提供しており、ペットの同伴や入室はできません。 ホテルには洗濯機、エレベーター、電子レンジ、消火器、煙感知器、荷物保管が可能な施設が無料で用意されていますが、現場の状況によってはご利用いただけない場合がございます。 駐車場は無料で提供され、利用可能かどうかは現場の状況によって異なる場合があります。 入室時間は午後6時で、退室時間は午前12時です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルブリッジの位置はどこですか？",
            "answer": "ホテルブリッジは南浦駅から800mに位置しております。"
        },
        {
            "question": "ホテルまでの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "徒歩では約8分程度かかる距離です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの1階には何がありますか？",
            "answer": "ホテルの1階にはセルフバーがあります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "すべての客室にはバスタブとNetflixがご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ホテルではどのような防疫対策を行っていますか？",
            "answer": "ホテルではセスコ防疫を行っており、清潔と衛生に気を配っています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "入室時間は午後6時で、退室時間は午前12時です。"
        },
        {
            "question": "ホテルは送迎サービスを提供していますか？",
            "answer": "ホテルでは送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "ホテルでバーベキューはできますか？",
            "answer": "ホテルではバーベキューの利用はできません。"
        },
        {
            "question": "幼児を連れて宿泊できますか？",
            "answer": "幼児基準で予約できますが、最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "8歳以上の子供は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "満8歳以上からは追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ホテルで無料のWi-Fiを利用できますか？",
            "answer": "ホテルでは無料Wi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊できますか？",
            "answer": "ホテルにはペットの同伴や入室はできません。"
        },
        {
            "question": "ホテルにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ホテルには洗濯機、エレベーター、電子レンジ、消火器、煙感知器、荷物保管が可能な施設が無料で用意されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車場は無料で提供され、利用可能かどうかは現場の状況によって異なります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "入室時間は午後6時で、退室時間は午前12時です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 313,
        "QA": 497
    }
}